###### CoCuIT
tujuan
kurang banyak rapat
jobdesc bph
dana 
penyebab pergantian ketua
	yang lain agar bisa beolajar
	bentrok kerja dan kesibukan yang lain
	eval: lebih memperhatikan jadwal
rundown
	mengapa molor, mengapa ada masalah
kinerja bph, anggota
	kendala, solusi
	eval rapat tidak ada karena hanya bersifat tugas
	menghilang ketika di contact mengenai tugas
	materi kurang atau waktu sudah melebihi deadline 
	sop, proposal
	
kurang penekanan di progress report, 
reminder pada proses pembuatan tugas
feedback terhadap materi/content
meet (minimal progress report)
kurang koordinasi/komunikasi sm anggota


###### Review Proker
HIT: 1x aja - yg 2nd diajukan di 2023
	Liburan januari 2023
	Peserta angkatan 2022
	fee: 2022(free), selain itu bayar
Panitia
	acara, akper, konsum, ketua dr SW
Ekskursi
	target: keluar kota
SIT: Workshop w/ gdsc
	panitia: voulenteer butuh poin
	biaya 500k
Lomba w/ MIB
	peserta SMA jawa timuer
	panitia Acara dari professional skill koor
	biaya 1 juta
		publikasi & konsum
Lomba mahasiswa w/ 
	peserta machung
	biaya menyusul
Pendampingan 2x
	dari 21 dan eksternal
	full semester 1
	dana none

Proker
	permasalahan/kendala
	solusi

tugas
	cocout link edit
	hit ekskursi research mengenai dana


denda tidak masuk rapat 20k
	ijin ke ketua baru

